圍禮賓府可唔可以逼佢親口回應 落唔落台！

唔可以再比逗呢份糧
納稅人錢唔係比佢呢啲走狗

屌下個星期圍禮賓府啦直接